由12:00等到而家 望住咗部電話成個半鐘...

都無人同我講新年快樂....

新年快樂

happy new year巴打

新快

Happy New Year

新年快樂hug hug

青b新年快樂

新年快樂啊！

新年快樂！日日快樂！

Happy New Year!

咪同你講咗

Happy new year

新年快樂巴打